【互含到世界盃】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLVIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1jor

4

爺爺

互含

重光日

ho ball

係互含到開季

呢個真

76黎教阿狗未?

仲有個世界盃

冇錢買人，不了

好眼訓牙

今日訓到十點好爽

Welcome mikel

Skysports:

❌ NO DEAL ❌

Massimiliano Allegri wants Juventus stay.

Full story: skysports.tv/axe1UM

dllm

Darren @DarrenArsenal1

Arsenal growing concerned David Baldwin is pushing Aaron Ramsey not to sign a new agreement and possibly end up on a free transfer. Arsenal wont allow that. There is belief that Barcelona could be a possible destination. Club have been making overtures with no real encouragement

我藍去巴塞

收到你個殼

尋日2點先訓

我5點先訓得著

保連奴後備

all dogs

鑽石眼睇中左狼堡個龍

有心事牙

who ?

阿狗四大皆空訓唔著

爺爺走訓唔著

Sleep is for the weak

掛住爺爺全部都係假阿

而家帳面賺兩皮幾，走唔走隻2119好

All冷血無情

開心到訓唔著牙

Strong hold

睇完mk mayday之後high得濟

太陽照常升起來

Topic

ALLEGRI WANTS JUVE STAY

Massimiliano Allegri has distanced himself from joining Arsenal, saying he hopes to remain at Juventus next season.

Speaking after Juventus secured their fourth consecutive double during his tenure by drawing 0-0 at Roma on Sunday, Allegri told Italian reporters: "If they don't sack me, I'll stay at Juventus next year too."

Allegri will have talks with Juventus about his future this week. He has one year left on his contract and chairman Andrea Agnelli and Guiseppe Marotta want to offer him a new deal.

琴日尾場?

Mark 左你地幾個假阿冇睇爺爺 final match

你識條春咩，返去奶返我啲精先啦，
係你條女塊閪到啊

Koen Casteels

好過你西都冇得屌仲分牀訓

其實佢啲心計諗返都好厲害，我係自願比佢恰

比利時
新高圖斯

好多球會都出左新波衫
阿仙奴咁耐都無消息
傳個件仲要勁肉酸

咪幾好
終於有人治到你條仆街

低死

應該係等埋教練一齊公佈

因為我仲愛佢姐，我唔愛佢一早躝左啦

人地間間都係季尾公佈
阿狗要等到6月

三個月就玩殘

屌佢老母仲記得puma 有年播段幾分鐘片等成晚

好事

puma真係好垃圾
無論設計/宣傳都係

好多尾一兩場都已經著新波衫踢

今年兩件都好靚
我印哂兩個 14 號

收到風俾人屌得太勁 改緊design

印完好快躝......

快撚d轉阿迪達斯啦

學徒教練+肉酸波衫
爆柒孖寶

而家係我殘左

邊間冇所謂
最緊要高啲 sponsorship

管理層派息FATFAT

話是話點解阿仙奴無手臂廣告

mk囝都有今日

Unai Emery: "I talk with my staff, my family, my son because he is attentive to what happens in football. We will see. England? I like football, I like to coach and that's why with all the opportunities I've had, I have to say thank you...We will see about the opportunities."

畀50m人幫你執個爛攤子，人唔笑狗都吠
睇黎阿狗都要沉返幾年架喇

下季有，仲未公布

Emirates 張約唔比

阿迪達x阿迪達斯
贊助費點都高過puma啦

狗黎

依兩季洗大左

呢兩年已經沉緊
大不了冇歐霸

冇歐聯踢真係沉得好犀利
仲要sponsor少，可以套現既球員少

搵緊
應該下季有
好似10m-20m p.a.

得你 J 得出阿迪達

而家簽左新約之後比

雲加好波

猁狗咁

有歐聯同分組賽出線都可以鬆動小小
但

sponsor其實冇少到
阿狗d球員不嬲唔值錢

唔再討論阿迪達了
跟風算數

人哋個啲投資全部回本，阿狗黑b個啲

係渣卡同細梅果季使大左，使左成億但都冇成績冇前4
上季其實係收支平衡，even買左羊

痢狗起碼賣當家球星可以換幾個球員番黎
我廠成日賤賣

又話歐霸4強獎金多過16郎?

係

冇所謂
都 14 年冇英超 + N 年入唔到歐聯前8

錢都唔係問題,而家係人地無歐聯踢想唔想黎

因為曼係歐霸直上歐聯，轉播獎金係低啲

阿狗要翻生等神奇教練/油王揼水啦

阿迪達

上季歐冠盃亞軍祖記的收入高達1.09億歐元破了歷史紀錄，而歐霸盃冠軍曼聯只有區區一千萬歐元的收入，這相當於歐冠盃十六強球隊的獎金，所以豪門要想複興，歐冠盃幾乎成了標配。

Yes
除非你係 19000 呢啲傳統豪門
無限金錢
名教頭

邊樣先真？

冇前4
意味住英超轉播費少啲，歐霸入座率低啲、票價又少啲
呢啲反映唔到喺歐霸獎金度

熱利呢？ 教頭有料有咩驚？

上季唔同今季

自

所以連續兩年冇雲加都要走

英超轉播費唔會少左
係獎金少左姐

名次影響到收入
雖然影響唔大

下季再冇前4
財政壓力會開始大

唉

希望高層肯及早放手，比俄佬同非洲佬課水落阿狗到

就黎要搵第二條女出下火

跟住美國佬收檔 俄佬入主

點會
留到喺英超就得

班柒頭死攬唔撚放

其實牙狗係唔會有財政壓力
係高狗唔肯科水姐

Cap水就叻
科水不了

佢都冇cap，之前睇過禾清擺上黎篇文
佢只係由牙狗自給自足

咁計
雲加連球場都慳到番黎
真係好撚癲

之前睇過d 文話今季阿狗歐戰既收入仲多話獌

即係邊個教

姐到風下季普狗老婆清科水入主

要投訴公司收賣人命

佢兩個科水比我教

你識唔識鷹文牙

識中文is ok
尋晚d廣告板多謝雲加都係用中文

成隊買哂中國人咪唔洗識英文

包皮返工未

我請埋6c做翻譯咪得囉，比錢啦老細

之前個份幾鳩短約工係咪完左

屌你仆街BA

好似新年前已經做緊廢ching

Press conference 呢

威撚到

改名做 有工開容撚易啦

成日 FF 會有有錢佬入主之後科水
邊有咁多人會倒自己啲錢射落地燒不問回報
除非想洗黑錢 / 之前油王咁想 show 比普京睇自己醉心足球/ PSG 咁成個國家用球隊洗底
個個有錢佬實話入黎燒錢之後入黎淨係 cap 水就好笑

廢青confirmed

仲要稔下有錢佬入黎就算玩燒錢幾年 chok 高支出
之後突然玩厭唔玩
咁個球會就會仆街
所以雲加死都要起球埸 chok 高 matchday revenue 係想阿狗唔駛靠老細足球呢啲不穏定既外力

睇黎手足你係IT狗

包皮仲未搵到工咩

竟然睇中藍

但個球場而家比熱狗爬左頭了

咁我地係廢呀嘛 無計

座位專登多爺爺少少

無錢無成績講咩都無用啦

佢地近 X 年 net spent 正數
其實行緊爺爺舊路

未來熱步向滅亡

好撚忙牙屌你老母

爺爺都話佢地要賣 kane

仲有一個鐘放工 咁耐先返左一手 仲有二個半月

衰咩

衰太靚仔

阿狗有金杯

鏝冇就已經高下立見啦

歷史只會記住邊隊波不敗

哥狗＞雲加

雲加>all

大預言家

今年賣harry claim ,alderweireld

歐聯呢

咁又四年

拿囝grad了？

不敗係值得紀念 亦都係一個歷史紀錄
從其他球隊或者球迷去提起呢件事就係風光 但係咁多年後成績不斷下滑既情況下球會仲不斷提起自己當年不敗就只係掩飾緊球隊不濟

F5

原來仲係F5

好好珍惜中學既日子

稔起 tri-peat

Mikel Arteta down from 20/1 a week ago, to 3/2 today, to be next Arsenal manager [Betfair]

Allegri has one year remaining on his contract and, while keen to eventually work in England, both the timing and Arsenal’s lack of Champions League football are potential obstacles.

走啦達子

升中四了

一定要屌囡

無再留過

同學生妹拍拖既滋味係典

好掛住拖下手仔都扯撚晒旗既日子

抵啦 冠軍又無 又星散

掛乜嘢
講到你拖過咁

留左4年班

逢2進1

咁皇疤拜獌長玩長有？
人地商業收入係阿狗幾倍

啱呀
咪就係因為佢地傳統豪門商業收入高幾倍
所以咪屈機
呢四隊都唔係老細足球

個brand好

人地多冠軍,皇巴轉播費同其他西甲隊比極高
曼聯宣傳做得好,同埋曼聯都幾多負債

佢個 turnover 咁高有 debt 完全冇問題
19000 個 brand 足球界第一
Sponsorship 都屈啦

商業收入同成績掛勾
我廠廢就廢啦屌
連車仔商業收入都贏我廠成條街

人地識得搵贊助
阿狗係近年先多d

Manchester United retained top spot with £581m, just in front of Real Madrid £580m, who overtook Spanish rivals Barcelona £557m. Bayern Munich and Manchester City held on to 4th and 5th places with £505m and £454m respectively, while Arsenal £419m edged ahead of PSG £418m.

There are no fewer than six English clubs in the top eleven, also including Chelsea £368m, Liverpool £365m and Tottenham £306m. Southampton, Napoli and Everton were new entrants to the top 20, replacing Roma, Milan and Zenit Saint Petersburg.

Total revenue for the top 20 clubs rose €478m (6%) from €7.418 bln to €7.896 bln, split between broadcasting €3.5 bln (45%), commercial €3.0 bln (38%) and match day €1.3 bln (17%). However, individual clubs sometimes have a very different revenue mix.

More information here:

長命工夫長命做
聽日先

做到狗咁

U做唔做都係狗

要放工了

博士都要做 辛苦了

真係營商手法唔同
一邊家庭生意計cost計賣幾多飛
一邊係搞大搞gimmick搶市場，搶大fans量再用黎做籌碼傾sponsor

格拉沙 睇得起費蛇
我地果個

其實好多數字都好有趣
好似 cardiff 個班主好多人屌仆街
不過其實佢燒勁多自己錢 cover 個 club 嘅 loss

都走左啦
仲反

佢吸水都吸得多
不過搞財技又勁

Liverpool have earned €78m to date from Champions League, which would increase to €83m if they win the trophy. Real Madrid have earned €83m to date, rising to €87m if they triumph. #LFC #RealMadrid

落街行街食宵夜了 爽

你個名？outed 改名啦

改做雲加outed

食屎狗

知唔知咩叫 outed

唔撚sick,鷹文牙大6c

我屌爆你件iPad 成日恰手足5色洋話

普狗自己話要改做雲加 outed

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
12m12 minutes ago
More
⚡️ @Aubameyang7 averaged a goal or assist every 75.57 minutes in the @premierleague this season 🔥

雲加 22年 2大 regret

“My biggest regret is that I have not won the Champions League for Arsenal Football Club," Wenger told BT Sport, quoted by the Evening Standard. "I was 13 minutes away."

"The other regret is perhaps the way we went out against Atletico Madrid," said Wenger. "I still don’t understand how we could lose this two-tie game. We should have been done after the first game.”

旺角球場隻抽牙

Pass masters

In thrashing Swansea 5-0 last month, Manchester City became the first team to attempt over 1,000 passes in a game since Opta started recording that data in 2003-04.

That's perhaps no surprise given Guardiola's high-intensity, possession-based style, but it was not a City player who topped the individual charts this season.

Instead, Arsenal midfielder Granit Xhaka set a new Premier League record with 3,117 attempted passes.

"The other regret is perhaps the way we went out against Atletico Madrid," said Wenger. "I still don’t understand how we could lose this two-tie game. We should have been done after the first game.”

爺爺原來對條防線咁有信心

好牙 5 點

Huddersfield became the first side to top the Premier League table after their first ever game in the competition since Norwich City - who ended the day top after the first ever round of games on August 15 1992. As a result, Huddersfield have ended more days top of the Premier League (1) than Tottenham Hotspur (0) since September 1st 2014.

而家諗返一個嗰陣只係差第4幾分
季尾其他隊又狂失分
如果果斷炒左雲加入件中堅
應該上左岸了

干地

到左冇人

入件中堅 fail

早幾年炒左條老坑，依家應該爭緊r 聯了

今日個人好忟憎，是咪m 到

因為冇左雲加

幾時變左性

請你務必將我當一隻威脅你生命嘅野獸

Me 系絲打牙

原來因為冇左爺爺

全球阿迷今日都好失落

有爺的阿狗像個包

沒有雲加的第一天 晴

PM 左
係咪 5 點鐘旺角

沒有雲加的第一天．晴
返屋企食完飯訓了，希望今日快d 過

迎接迪達子的第一天

Casteels to replace Cech?

Arsenal may have found Petr Cech's long-term successor as they pursue a deal for Wolfsburg keeper Koen Casteels, reports TalkSport.

幫大6c 含

未聽過

普狗今日晏就食左咩

個樣成碌柒咁
不了
一啲都唔型

welcome arteta

牛肉烏冬定食

Sami Mokbel: Gazidis and Josh Kroenke have identified Mikel Arteta as the new #AFC boss. [dailymail]

連查蛇都反雲

屌你老母

Dllm

Rich撚到
禾食40蚊連凍飲碟頭飯

迎接迪達子吧

昇龍拳好波

$75 連凍飲都冇

其實我對迪達子幾有好感
但始終無乜經驗
咁快就做阿狗教練
真係無乜信心

Ok
請你務必將我當一隻威脅你生命嘅野獸

屌

領隊都險簽 Dllm ...

我其實都無話唔想

50m轉會資金
搵到咩人教

跟個課金光頭佬兩季就做到英超教練

Germany

Borussia Dortmund's negotiations with Sokratis Papastathopoulos have broken down and the player is now set to leave the German side. Previously subject of Arsenal transfer rumours the Gunners are reportedly best-placed to sign the player, who would cost around €15-20m (£13.23-£17.64m). The Greek has offers from other English clubs, however, as well as some from Serie A. (Kicker)

搵得阿迪達都幾肯定管理層唔知依家阿狗幾撚廢
搵賀德甲果位少帥都仲話有執教經驗
搵阿迪達唔係話睇死佢唔得，但真係大賭博

比侍應迷撚住左

班美國肥鳩識撚波咩

多仙奴

炮台山食飯好撚貴
食個叉燒飯都$46

買萊斯啦 做文員

好波不如好運

依家中場癈後防垃圾 佢都係比50m就知賺錢至上

今日同同事食 死要面叫左個40蚊既飯好肉赤

唔貴岩Budget
如果唔賣細梅中堅買一個，賣就買兩個

我要屌帥呀

前中後都要買人，但俾得50m

網上阿迷眾籌吧

人工應該平過其他名帥一半
一唔掂即炒都易D

得50m 揾邊個都係死

前仲買人

咁平食壞你個胃呀

Arsenal 2017/18 season review: Best goal, worst signing, player of the year & best performance

He confirmed stay

1. Ching 神 $100m

到時Call雲加救火 ？

想入隻翼

痴線
真係組緊美揚朋友隊

Best signing

It has to be Aubameyang, who has more than proved his worth after arriving in a club record £56 million deal in January.

But the deal to get Henrikh Mkhitaryan to the Emirates deserves a mention.

Considering the position Arsenal were in with Alexis Sanchez, to get Mkhitrayan is return was a magnificent piece of business and he will be a huge player for the team next season.

拿高咩咩都好呀

鼻屎佬呢？

禾今日刀系
諗住未來兩日唔食中午飯打番個和

我覺得成隊咁廢有一部分係領隊問題
如果靠阿迪達唔覺有能力扭轉劣勢
50m係basic, 係下有冇人賣出去科下水

要失去先學懂珍惜

唔反了

2. 毅進星 $100

普子50m

怕老婆打我50m

有冇人覺得M18係Player of the Season

搵迪達子教同埋得50m買人真係好撚絕望
班管理層驚唔驚有報應?

你每日問禾lunch 食左咩，我就發現每日飯錢都唔少
早餐 $10 咖啡 $35 lunch $50- 100 夜晚 $50-100
每日食都食2,3舊

仲賣得邊個走
依家個轉會市場咁撚癲
賣到一兩個好價都未必買到個一線球員
仲要無歐聯踢

我出對著過幾次既波鞋資助新球員加盟
90% 新

你rich 怕咩

唔驚

感覺好似好大洗咁

痴線呢排連lunch都冇食 由朝溫到晚，非人生活

Alexander Iwobi
✔
@alexiwobi
Good To End The Season With A Win! Emotional Knowing It's The Boss's Last Match, Was Only Right It Was A Win. Love To Our Fans For All Your Support This Season ❤️

驚乜
最黑暗既時間都捱得過

反正波飛加價加幾多你班廢迷都會入場睇

係撚，你去埋啲高級食肆食屎姐

駁5到

所以咪考教練既功力，唔使大執但令到個別球員正常返
呢樣阿迪達未必有能力做到
50m我諗都買到個中堅同防中既
考驗下新領隊既買人

你睇下大陸囝
呃資助三個月去一次日本

好似樓價升幾多你班廢老都會入場

Me 勇武牙
依家等跌唔入場

不過肯炒雲加都係一個轉變黎，應該邊個黎教都唔會差過佢
差極我估都有前6既

無錢就無錢啦 死窮撚

多得我地科水俾大白象 佢先咁疊水去旅行

球會夠仆街真係可以完全放棄本地球迷
一機機支那人中東油王個仔送入場

認真搵迪達子既話可能仲黑暗

今季咁廢最大原因就班中堅 下游表現 下季唔換哂佢都唔會好

渣住果丁屎咁多錢乜鳩都買唔到

真心覺得佢未夠班教

咁有信心

俾班球員屌返佢轉頭

好難無頭6，講真 已經咁撚西

快d自殺死

死廢老成日炒貴哂啲樓

迪達子算係名宿咩

你手指la漏少少出黎都夠我去讀書了

mk廢老

D手足話佢出左昇龍拳之後就算

咁又未必既，話曬都前隊長
係驚球會內部有人唔服佢，特別係教練團
最慘係迪達無自己既班底，想換教練團都唔得

查子真係係唔去讀書了？
大好機會牙

咁呀豬呀狗都名宿啦

牛奶

no money ar
見步行步啦

法明尼 路斯基 大梅 阿迪達
呢幾個長老我會覺得阿迪達最唔似名宿

firmed 迪達子啦？

可有換到十串金

冇 9up only

幾十萬佢做tutor邊到搵 佢又唔是儱 屋企疊水

讀完前途一片光明

叫條女養住先囉

嚇撚死人咩
條友做隊長個時都唔似係隊長

now more than 50 50 la

80%了

Welcome Mikel

佢地唔明架啦

國家隊都入唔到既弱智

真係得低能仔先會吹奏佢 名叔佢老味.

韋拉之後 阿狗有邊個似隊長牙

巳經等緊david宣佈

出現了

拖肥名宿

嘩 真心咩

頭號反達

屌 死撚硬

真係要講既話

林狗收購阿狗再請屌帥啦

究竟錢同人生邊樣重要

要阿迪達定人渣士牙

呢度好多手足兩樣都有

反撚左佢咁多年, 終於等到佢退休唔再阻住地球轉.

宜家你仲話交哂成隊波佢渣旗

呢隊西波真係無得救 垃圾

咁既話迪達子啦

要返爺爺算了

要yaya好啦，回家吧

做老豆定迪達領隊悲觀啲

踢波叻又唔等於教波叻
雲加又咪三流中堅出身

要光頭定冇頭髮？

有幾就有人生了

踢波唔叻都唔等於教波叻

所以佢咪三流領隊.......

收下口啦

狗黎 唔洗理

He狗黎

迪達冇往積唔敢評論咁多 炒車都唔奇(10%)

真係狗黎

陣間真係比個人渣士你
真係

我廠淪落到搵人教都難

下季佢教拎到英超我請全po 食g bo 牙

咁寧願要達子了

可能高層見到雙曼咁癲
真係放棄左

走數狗

高安基幾時有諗過爭

一路爭緊做最貴波飛主場

唔科幾百m都唔使諗英超

如果阿狗降班,高安基仲會唔會死攬唔放
定係佢好憎阿狗,想睇住阿狗一直沉淪落去

我走先 G持曼城了

未做過老豆

Welcome

普狗屌鳩你琴晚刀吾睇

應該去到冇歐霸就會止賺離場

拿狗

咁你走啦

出左街睇

佢狗黎 不意外

要訓不了

要求唔高,比個少帥我is ok

唔同手足一路睇一路鳩嗡
狗黎

迪達子夠哂少啦

屌住女睇

唔係帥呢

宜家矛人想黎
比包皮教應該都幾勁
夠少

Mbappe

比你教牙

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Mesut Ozil, Ilkay Gundogan and Cenk Tosun welcomed Turkey president Recep Tayyip Erdogan to London — and gave him signed shirts from their respective clubs as a gift.

包皮：要返星期六日，不了

又要OT又要返夜
不了

好有style

Indy Football @IndyFootball

Most passes in the 2017/18 Premier League season:

🔴 Granit Xhaka (3,117)
🔵 Nicolas Otamendi (3,074)
🔵 Fernandinho (2,975)
🔵 Cesar Azpilicueta (2,759)
🔵 Kevin De Bruyne (2,694)

¯\_(ツ)_/¯

懶懶閒

正式宣布
阿仙奴我屌你老母

我老豆成日買燒味加餸
我個腎會唔會好快玩完

只有更黑暗

食番d菜打個和

遲d官方會出高安基飛機杯比大家發洩

自己煮囉

我飲好多水
但係我覺得都係打唔到和

真係 痴撚線， 到呢一刻 都仲咁撚縮骨 ， 如果 真係搵番阿迪達 我真係屌佢老母

食生果

雲加

未教都已經覺得無得救
管理層得啖笑

真係求下佢下季可以bin我屍

拿高士文 啊 屌你老母

cap定先

其實球迷會可以做好多野
如果管理層因為錢而揀阿迪達
可以發起罷買球會野,令班友嘔翻條數出黎

人地有歐聯踢

收皮啦 阿迪達
踢果陣都唔覺佢好 又係啞仔一個

係外國食得屎多你就覺得有燒味食都好幸福

轉左教練位會開返聲

徐宏傑

護空門

The first and last goals of the Wenger era:

Ian Wright (Blackburn 0-2 Arsenal, 12 Oct 1996)
Pierre-Emerick Aubameyang (Huddersfield Town 0-1 Arsenal, 13 May 2018)

俾著細梅浩鼎薩卡見單刀就唔撚追了

呢隻波平時應該無人接應/ 搶到點都撻q

會跑兩下扮追

如果係請阿迪達 點解要炒爺爺

Wenger stay

下年真係442/352 點都好雙前鋒
唔好浪費拿卡同美羊 黃金時間

雲加向迷雲黨鞠躬表達謝意

寧願雲加教 好過毫無經驗嘅25達教

走撚左仲望返轉頭做咩
雲加係咪一世唔洗退休?

塞住班反雲把口

🔴 #PremierLeague assists this season @m10_official - 8️⃣ @aaronramsey - 8️⃣ @granitxhaka - 7️⃣ @alexanderiwobi - 5️⃣

念力反雲成功

迪達仔憑什麼坐正
係咪跟左光頭佬一季就夠料挑戰

兩季

留意到反雲黨想迷雲了

方便雲加垂簾聽政

不了

Thx
更正兩季

雲加向迷雲五虎鞠躬表達謝意

雲加搵個傀儡操控阿狗

唔使客氣

時間緊迫呀
又未有新帥又撞正世界盃

那有時間重建

真係請迪達既話唔知保特點諗 跟左雲加幾年都唔及得兩年經驗既迪達子

炒埋保特條廢鳩

5 - Top five goalkeepers in terms of errors leading to goals in the 2017-18 Premier League:

6 - Petr Cech (Arsenal)
5 - Hugo Lloris (Spurs)
5 - Asmir Begovic (Bournemouth)
4 - Joe Hart (West Ham)
3 - Jonas Lössl (Huddersfield)

Oops.

25達偮保特食返轉頭 本身無自己班底

又係球迷話要change

前兩年仲做緊佢教練
轉頭變左自己老細

3 中堅唔係屌屌教不了 其實得佢同干爹dee用得勁
非意佬教頭識條撚352咩
442 要補強中場 渣ga係有進步不過覆蓋速度都係太慢 搵個黑腸幫會好好多
同埋又要臭燒繼續打翼 除非用鑽石型中場

41212

Change梗係換個更好既領隊
你咪撚玩啦

阿迪達壇長咩陣式？
唔撚知

咁請牛丸啦

41(2)12
(2)要好撚勁先得
1不可能是沙加

請廢金算啦

咁排法ozil, mk是但一個收皮

而家咪夾得幾好 唔一定要轉442

麥基：有得踢英超

Yes, 羊同拿卡輪住兩邊zip 入去 踢出黎都ok

無左藍斯瘋狂走位就唔同講法了

而家其實唔算夾得好好
依然覺得攻力係big6最差個隊

攻中防都係啦咁

差隻快翼落底拉邊 搞到而家成日中間搓搓搓

仲big 6?

我覺得mk可以試下打中場中 肯迫肯跑 有腳下功夫

沙加只可以做2其中一個
1埃及仔/新買防中

Wilshere 終於走

來源？

唔續約即係走

41212
我會擺
--------laca------auba--------
--------------mk------------------
-----ramsey--xhaka--------
------------純防中--------------

奧燒完全雞肋黎

要跟迪達子俾我都走

話佢會續約喎
3年約,110k/week

兩個中場中仲出藍，等睇比人中出

淨係識俾直線 冇突破 冇射術

出燒咪仲衰

問緊你source呀
係咪有閱讀障礙

現實咪又係Xhaka, Ramsey, MK, Ozil, Laca, Auba
呢6個正選其實冇得郁,而家隊波最勁既中前場就係呢6個

射波射到對佢好反感

佢係

Doucoure 由開季已經留意佢
或者想完全唔上去淨掃就拖肥個gueye
其實買個呢d黑腸唔貴

球員讀心師

李城ndidi踢成點

呢兩件都收貨

係就米路天奴域, 教到班垃圾中國都入到世界盃

今季計攔截好似勁過簡迪

過左數

我寜願咁

無50m 都唔洗諗 一下就無筆值

咁樣死硬
要mk係咁補位

如果係可以試下

都要咁撚貴

英超 自己買賣差唔多

大家印波衫係去邊到印？
想印件比男朋友

平就kitxxxx
印字好就7仔

仲貴撚過Kante

疤係咪打呢個442鑽石陣？

印Ozil?

Arsenal are eyeing a £53m swoop for Napoli centre-back Kalidou Koulibaly. (Source: Daily Mirror)

疤唔係打鑽石陣

吹得就吹

又要打j

扮絲打

daily 都打

Raul Sanllehi has maintained a good relationship with Nice midfielder Jean Seri's representatives since his time at Barcelona. His next destination is set to be in the Premier League. [L'Equipe] #afc

J撚住先

大肉腸

我肯定最多只會買個15m內既papaxxxxxxxx

鏝都買唔成點會黎你垃圾阿狗

打J吧

傳說中既大肉腸

矮撚呀

羊

中堅貴過20m已經知無可能

最多只會打到(2)個個位
佢唔係防中

真

短
不了

Kante 都矮啦 掃到波就得

基本要50m買一中堅一防中開季

仲要買龍啊

頭都大撚埋

等新一季先買
除非你窮 季尾有折

賣走羊,拿卡,MK囉

由始至終覺得細梅反雲
細梅加馬伕用十年啦
無意世界大戰

咪係

執降班區球員 再係法乙簽咩新韋拉新法比

睇下下年嗰件靚唔靚先啦

其實班撚樣仲岩岩先同新教練candidates initial meeting完
邊有工夫買人

所以阿狗咪用幾百萬買馬伕,賀定囉

絲打巧橙

都唔同人負責

起人應

底

買多個中堅借走holding 馬伕

下年嗰年好柒
無左爺爺連taste都無埋

我知，但係新教練一句話唔想要就可以收皮？
定係學轟咁照買？

Firm左？

PMED

趕走爺爺已經證明佢哋冇taste

下年3件一撚樣
淨係拎小畫家轉色

而家唔係領隊話事
係dof負責
就算好似摩狗咁強勢都只係交個list
等買賣班友幫佢搞

下年仲用唔用藍色

學埋新630啲狗公野

有撚咁多錢

三爺孫

希望廢老坐監
廢中一無所有
廢青急速老死

Oooooospina

奶琴日入替一分鐘入波

OOO 係唔夠高
反應個d都幾好
留返黎打歐霸幾好

The Gunners desperately needed to appoint their new manager before World Cup started after allowing their club legend Arsene Wenger to leave.

勁到癲

係勁就做正選啦

直接比人ignore

冇人迷梅屎

住烏咪又係後備

而家搞到咁既田地
連隊波既教練都無 垃撚垃高層

真係教唔掂先屌啦

所以唔勁

有少少懷疑你思覺失調
我早兩日見到你地為領隊嘈果陣
笑你又有份笑
而家走出黎又叫人唔好屌
我廢事摷返出黎
定係你好似綠日子咁有個弱智表弟hack acc

幻覺!

仆街今日曬撚傷左

而家又無比賽 無教練影響都唔大

再嘈就告你歧視傷殘人士

升唔到班即係弱智牙

佢係弱智

梳囉
不過都係想提佢一句
埋堆有時唔駛下下和應人
有啲主見 內戰下其實無乜壞
唔駛見邊一邊好風就去邊一邊

你都管好多=.=

King下樓女股 間唔中引下戰

間唔中睇下tvb

一個月會睇下幾次既

買哂兩邊冇得輸

走係正常，冇左爸爸睇住一定後備都冇

咁無性格嫁
我支持迪達子
一教就拎英超同歐霸
完勝老野

唔撚係掛又要對個無腦狗3年

咪即係無source囉
用腦啦

RIP

迷牛幾時再vs迷沙

世界大戰

好波

弱智狗牛奶

feel 到有陣氣黎緊

迷牛有乜好怕

係咪叫我

快啲內戰啦屌

乜撚野剷草果d 挑
邏輯混亂

暴風雨前的安穩

躝啦 死老坑 同濕鳩港女日日講分手有咩分別

禾狗同拿子差幾皮
一個天才一個弱智

真野唔好講出黎啦

球會冇錢不如原陣開波算啦

Arsenal in the hunt for Seri

Arsenal remain in the hunt to sign Nice midfielder Jean Michael Seri, according to L'Equipe .

等我地高薪續埋啲玻璃先

ArsenalFanTV
1 分鐘 ·
Gary Neville has suggested that Arsenal should look into signing Yaya Toure, to add strength and leadership in the midfield.

Would you back Yaya at the club?

遲左10幾年

Gary Neville is 49000

公海波po有人整張幾皮假飛d人又當神咁拜

最玻璃個件去左圖盧g

條友傻撚左??

唔係伯明翰咩

叫佢黎養生牙

唔係

算撚數我唔會有任何希望
屌你老母阿仙奴

回講法比安番黎打後備啦

而家龍門唔係後備既問題
而係兩個都唔夠班踢正選

伯明翰個兩件只係廢啫，唔算太玻璃嘅

贊仔喎

係咪吹緊買leno?

Buttland la diu

呢兩個好咩

無運啫

邊忽玻璃 西咸個兩季打足咁濟
阿狗有邊個得

講緊而家呀
近兩年傷唔停

oblak law

唔傷比人睇穿晒嘅話仲難賣

班濕鳩管理層，我屌你老母

The Boss

我屌你老母

迷贊大軍壓境

Nedved: "I can confirm that Dybala & Allegri are staying at Juventus next season, This is the time to celebrate."

Nedved=Vice Chairman of Juventus

寧願要敢帥、椰子、渣士是但一個

玩完了

佢依家係邊

艾歷尼係咪唔黎嫁啦

Arteta & Nagelsmann have emerged as the front-runners for the Arsenal manager's job, Sky Sports News understands.

Arteta and Nagelsmann head the queue after Allegri said he would be staying at Juventus unless he was sacked.

it is understood Arsenal have not made an official approach yet for club legends Patrick Vieira or Thierry Henry.

The club are expected to begin the interview process this week in the hope a new manager will be in place before the start of the World Cup on June 14.

尼維特都講到咁
應該無望了

依個算係大肉腸咩

拿高xx啦

a8擔旗班球員點諗
兩契同燒實反佢

腸仔

呢個黑腸唔大喎

NXXXXXXXX 啦

杜曹竟然去巴黎聖日耳門

點解

估唔到文仙尼教意大利

傳左好耐了

一開始仲簡緊76, Low, 杜曹，屌屌
到而家變成 Arteta, Nagelxxxx, 成堆助教

管得點班大帝咩
都係等仆街架啦佢

唔覺得會聽佢話

所以傳爺爺會去做GM，去睇班大帝，杜曹主力戰術方面

屌 阿狗不嬲都係咁嫁啦
吹到好大咁 最後一pat屎

其實佢有咩特別
教多仔又唔係話帶得好
連高普一半都冇
就咁多大會搵佢

屌仔
仆街牙狗高層

Nagelsmann la diu

等間教左幾場輸鳩哂會唔會即炒

76babi都想做架

支持屌帥長留祖記

酸

肯炒干地未

a8 真係儲多幾年經驗先啦

垃圾阿已經冇歐聯，揾個咁嘅領隊，邊個肯轉過黎

去拿坡里了

過埋fa cup先

如果搵拿高士文應該都係咁上下
不過佢有經驗,又識爭四

講真冇屌帥咪搵D教中游既黎
好過搵迪達

過埋fa cup就係我地既人了

搵迪達聽教聽話
一個仙都唔俾都無聲出

Dave Ospina: “There has always been talk about me joining Boca Juniors. People have spoken about this possibility ever since the time I was still in Colombia. I am enjoying life at Arsenal for the time being."

人地話哂有實績 a8呢？

果季教多仔歐霸屌打所有隊咁滯
算係自歐聯決賽果隊以黎最強既多仔
不過去到晏菲路贏緊3-1 輸士氣波比人反杯姐
佢教波絕對係有料

阿迪達黎到感覺會似耶子當年
想買人 都唔會有人會理佢

都冇錢買條蕉

The DFB have issued a statement regarding Germany internationals Ilkay Gündogan and Mesut Özil’s meeting with Turkish president Recep Tayyip Edogan in London.

DFB president Reinhard Grindel: "The DFB of course respects the special situation for our players with migrant backgrounds, but football and the DFB stands for values that Mr. Erdogan does not sufficiently respect. Therefore, it is not a good thing that our internationals have let themselves be misused for his election campaign stunt. It certainly hasn’t helped the DFB’s integration efforts.”

DFB team coordinator Oliver Bierhoff: “I still have absolutely no doubts about Mesut and Ilkay’s commitment to playing for the Germany national team and how much they identify with our values. They were unaware of the symbolism of these pictures, but we cannot endorse it, and we will discuss the matter with the players.”

臭燒

好躝啦
臨賓就得閒

歐霸屌打所有隊有撚用
咁我地都係輸士氣波比馬體姐 都叫屌打歐霸所有隊

英超轉會窗5月17號開啟,8月9號關閉

Dortmund's negotiations with Sokratis Papastathopoulos have broken down & the player is now set to leave, according to kicker. Arsenal are reportedly best-placed to sign the player, who would cost around £13.23-£17.64m.

你確定技術層面上唔輸比馬體？

Iwobi

Everyone keeps messaging me saying allegri won’t come to arsenal now because of what he said.. so let’s find out after his scheduled meeting with Arsenal FC. We will appoint a new manager within the next 14 days I believe. #AFC

我睇佢頂到幾耐

Allegri will most likely have a second meeting with all Arsenal’s main men NEXT week in London as well as a scheduled meeting this week. ALL will become very clear very soon #AFC

He will be having an in depth discussion with the club one day this week. Next week (should all go well) allegri will fly over to London to meet Arsenal’s main men. #AFC

I’ve said since day one. The meeting will tell us whether he is 100% going to be our next manager. Unlike other ITK’s who claim it’s 100% done and he will be our next manager I know that isn’t true. I’ve always reiterated he need to meet our main men first to discuss. #AFC

I’ve always been pretty confident it would be him next and still remain confident. Once I hear what happened at the meeting I’ll tell you if it’s 100%

One person I can completely rule out is nagglesman. This is a way for certain media outlets to earn a quick buck through their betting platform.

Ok

燈

呢個好

德國佬拜仁都唔去 又有得打歐聯 會去打歐霸?

係阿迪達了

不如
Unai Emery
歐霸征戰豐富
教開中型班

老老實實 以前雲加都叫有個名可以吸引下d人黎
而家變左迪達子 搵鬼黎咩仲要無經驗
拿高士文雖然無乜名氣 但有經濟有戰術
點都好過達子

This Edogan is a fucking dictator
Germany

愛美麗仲弱過爺爺

爺爺頂多年好嘛

永續吧

當過渡期好嗎

何Sir估中哂

干地過嚟
爺爺去軌咪得

哥迪奧拿都叫教過巴塞B隊先轉正，
要請後生最理想係要請仲後生過阿迪達，得30歲戰術大師賀芬咸領隊祖利安·尼基斯文，戰術介紹如下:

補充:
阿仙奴球員本身個人質素唔太差，只要根據返尼基斯文個戰術需要，引入多幾個球員，配合返佢果套新戰術思維，後生仲有團火有幹勁影響到球員，球隊變革係有希望，
頭一季可以調低至歐聯資格同聯賽杯足總杯冠軍為目標

個目標用調高會唔會啱啲

Arsenal 球員個人質素唔太差，咁愛華頓，史督城，富咸果啲球員質素點形容？

Arsenal 球員個人質素係幾好

唔要迪達子呀屌你老味
還我屌碎

官宣迪達未

達子

Arteta

手足們可以留意定佢幾時係ig del哂曼城既野

支持 真阿回歸

Gchi

呢件唔係拜仁都爭咩

呢個簽到既機會其實仲低過屌帥

屌帥唔係已講會留隊？無人機會低得過佢啦

我覺得佢呢種陣式打法
喺德甲普遍球隊攻守移動上
進退都比較緩慢嘅情況之下
問題可能唔算好大
但如果喺英超嘅話
俾人快速反擊之下
後面嘅空位我諗應該都幾多下
問題同而家嘅阿仙奴基本上係一樣

佢無口齒開唔計啦

轉會窗就開都未定到邊個做教練
執柒左佢啦

其實阿迪達嘅排陣風格係點？

簽左返黎咪知

唔知要護幾多年級呢

起身做狗了。。

可以參考之前既Interview

“My philosophy will be clear,” he said. “I want the football to be expressive, entertaining. I cannot have a concept of football where everything is based on the opposition.

“We have to dictate the game, we have to be the ones taking the initiative, and we have to entertain the people coming to watch us. I’m 100 per cent convinced of those things, and I think I could do it.”

Arteta added: “You can have an idea of a system, but you need to be able to transform it depending on the players you have – how much pace you have up front, how technical your team is, what types of risk you can take and whether your players are ready to take those risks.

“It’s important to analyse your players because you can’t always play the same way. There have to be different details and changes in how you approach things, and you have to look at how you can hurt whoever you are playing against. Is there something they don’t like to do? If so, we’re going to make them do plenty of it.

請我好過喇
我fifa用阿狗贏到皇馬

你迷親啲球員有乜下場...

我迷雲

Fifa
Me fm

而家係咪有頭髮就做得領隊？

真係想拿高 賀芬咸都搞得掂

咁查子都得啦

佢連最後三條都剪埋啦

佢係好撚勁但唔會係佢
屌你老母阿仙奴

A8 out

是咪炒左軍醫

今季好似好左喎
咁都炒？

呢一兩季都好左好多啦

高斯尼

太子又點計？

今年出多咗好多啦

收到風韋拉

早晨呀

雲爺爺早啲走既 請到普高幾好
利申ff

我覺得吹到咁行
真係好大機會係阿迪達
希望佢唔好教得咁差

阿仙奴銳意重組軍醫部門，解僱服務球會23年之首席軍醫Colin Lewin，並要求所有軍醫需要接受考核，以獲續聘。
(Confirmed by BBC)

唔係壞事

一切都係迎接爺爺強勢回歸

點解無啦啦要重組
係咪終於意識到之前太唔掂

軍醫唔係要黎防傷喎，佢少傷左關軍醫事咩 ?

邊個教都好，爽手小小得唔得？
最撚驚佢開轉會窗都未定到
新教練部署完 轉會窗都完啦

教得差——個個又叫Wenger in

唔該幫幫手燈下

不嬲做野慢
世界盃打完都唔知有無

教練都未定，已經吹緊買咩人

萬一防中傷撚晒阿迪達又可以自己落場踢

但其實仲有咩人選 石內卜？

節拍機

十七號開了

一輸波就叫wenger in 啦

係咪話下星期見多次屌帥 唔成功就宣布達囝 ？

邊會唔關事
之前係hi到下就傷幾個月喎

要炒晒爺爺啲人

好似無埋
死剩阿迪達，拿高xxx

佢仲未比人炒

領隊都險簽 8月31先有

呢個球會真係好垃圾，又冇錢，做野又唔爽手

佢係好彩仲未傷佢傷開個d部位姐

今個禮拜first in

洗唔洗考埋體能，基本法?

未考cre

耐過政府請人

你起唔起身都係狗

收工未呀

屌今日all day meeting

屌又遲到

請隻狗好過請你

今鋪真係玩撚完
岩岩先first meeting, transfer window 8月9就關
50m都可能用唔曬

滾大佢先有多d錢買人

狗唔識做文件

拎去炒股

你咪識囉

岩 搵佢落黎頂住先

可能一蚊都唔洗
然後友情價簽阿迪達黎做領隊

除左閘同gk, 有乜位要補

下年連歐霸資格都爭唔到就好笑

中堅
如果藍走就中中/防中

翼
防中都要
中堅 （外借啲新仔出去訓練下）

真係第一次見狗識做文件

2007 gogogo

收工未。。。

畜生要安守本份

畜生要訓教 不是上班

搵錢掟佢喇

屌你竟然要上堂!!!!!!!!!! 咸左

屌你老母！

幫你報左東張西望,好快會魏WAN G會黎訪問你

出色的狗仔

8月咪又去日本

Arsenal head of medical services Colin Lewin has lost his job after 23 years at the club. Shock decision delivered this morning and understood to have left many #AFC

收工未啊

772可以跌到幾時

阿PO同爺爺已死

都未穿前低位60

想睇跳樓啊，之前睇tvb phone in 有個婆婆有100手，好似係高位接

針了

炒人就咁快手

阿婆大把錢,再唔係出返黎做PTGF又得

...

唔使搵食牙

宣佈炒個刻已經要傾定下位教練啦

清算前朝遺老

普狗你同事？

知道左自己係全部門人工最低

Winnabb???

Wenger上季已想走，因為球會未準備好所以留。今時今日官宣Wenger季尾躝，很可能球會已準備好，包括已傾好人選，不過一直保密

玩下手奧巴美揚已經唔係雲加既計劃之內，而係球會為下手買定。睇左咁多年，冬季最大手買人只係沙皇，今季半季內換左一半人腳，完全唔係Wenger作風

一早要炒

除左阿迪達之外，咩都照殺

邊有一半

2119今日上到3蚊我抽波衫比呢到一位巴打

ff too much

2007今個月上到$20我抽3個手足送波衫

Me

升2成客撚易

文仙尼

700今個月上到450我抽5個手足送波衫呀

咁你送硬

大清算

Ching神

佢去教意大利國家隊

700今個月上到450我全post送叫波衫再拎條女幫青頭手足破處啊

跌兩成就易

DLLM走數狗

教練都要險簽

文仔
教辛尼特都提前解約

賣左隻瑞聲之後唔敢再入市了
由得隻5號仔同813自生自滅
留返D現金結完婚先算

Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang thought Arsene Wenger was staying 'for years'

Pierre-Emerick Aubameyang has revealed he signed for Arsenal in the belief Arsene Wenger would stay on as manager “for years”.

Arsenal should consider Burnley manager Sean Dyche as a replacement for Wenger, says BBC Radio 5 live pundit Chris Sutton. (5 live Sport)

教防守就得

羊燒表示中大伏

佢去接手意大利國家隊

多得細梅成日自爆

下年要靠美羊救世

其實係為左慳錢成個部門炒曬
球員受傷自己去排急症

車仔快啲炒干地啦
屌佢搏炒都無事
完全唔似車仔作風

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Mikel Arteta now favourite to become Arsenal manager. Chief exec Ivan Gazidis wants new manager to:
1. Keep playing progressive football.
2. Embody & reflect the values of the club.
3. Take keen interest in developing young players.
Arteta ticks all those boxes.

即係爺爺本身都諗住永續

先簡阿迪達
再根據阿迪達巳有的條件決定
仲唔係合適人選
呢條友真係痴線

迷達

做生不如做熟

3樣條件都唔關成績事

今鋪 季票銷售仲唔急轉直下

Arteta is the new manager of Arsenal

屌佢老母
連最基本入前4都無

？

季票隊排到2046

辣殺美國佬係咁架

ITK source
不過條友好撚準

唔要阿迪達啊屌

Chris Mular @cmularrr

Arteta is the new manager of Arsenal

都話Welcome Arteta
我都welcome左成個星期

可能未係時候宣布

Twitter啲人係咁屌管理層

佢仲有一條tweet話星期五公佈
不過好快就deleted 左

阿迪達可以吸引到咩球員加盟
大家可唔可以講下俾我聽

無

美斯

雲加足球>>>>>>>>>>成績

亨利實追住阿迪達黎屌

我睇到有條友話星期四

亨利wfc
淨係識喺skysports 9up

阿迪達自己都話一黎就做阿狗教練唔適合

由22年經驗一野變左0經驗
最老變左最後生

先前話佢會返阿仙奴
但係唔係領隊

反雲狗

得把口嘅廢中

寧願要敢帥

ARteta ARsenal

敢帥打拔新仔有一手
有板你睇

仲有係時候要調教下班溫室仔
敢帥有咩唔帥
藍斯成日都亂黎，預備組都無位佢打

但真係會睇到分別
痢同獌各自都經歷過重建期
杜格利殊--->渣士--->高普
莫耶斯--->雲高爾--->摩連奴

每個都有豐富領隊經驗
有啲黎前係冠軍教頭
有啲黎前教中型班教到有聲有色

係得阿仙奴咁霸氣架咋

皇馬本色

拖舟都帶過下b隊啊

達子叫Alonso黎做助教ok?

法明尼

由拖肥名宿黎教阿仙奴

佢同阿朗素好似好frd
可能真係會搵佢黎幫手
到時沙卡

你搵韋拉/柏金有做過主領隊既我都服啲
雖然一樣唔睇好

教練團
佩奧爾
沙比
沙維

咁樣?

哥狗過黎做阿迪達助教

班撚樣管理層係咪以為送走左雲加 臨尾個幾場多返人 記
就以為件事解決左

Players to play 38 Premier League games in a season under Arsene Wenger:

Cesc Fabregas 06/07
Gael Clichy 07/08
Robi van Persie 11/12
Santi Cazorla 12/13
Olivier Giroud 15/16
Alexis Sanchez 16/17
Granit Xhaka 17/18

Given it has happened three seasons in a row, I was amazed to see it never happened at Highbury. Key players like Vieira, Henry and Pires played 32-37 games a lot though tbf.

577又番番去我買入果個位

全勤冇得射波

炒撚埋班垃圾隊醫 好波

?屌你

完

Mikel Arteta is now the favourite to become the next Arsenal manager, Sky Sports News understands.

#welcomearteta

等睇來季前六都無

買得未

屌咁之前利個助教石內卜係做乜鳩?
辭職唔關事?

黎做助教

Zeljko Buvac admitted to Klopp that was contacted by Arsenal's head of recruitment but did not inform him due to not wanting to distrupt the teams plans ahead of their CL games. Buvac assured Klopp that he has no intentions of joining Arsenal or any other club #LFC [@TheFirmBL]

做鄭嘉穎助教點都講唔通

Sky Sports News @SkySportsNews

SKY SOURCES: Chelsea considering making a move for Mauricio Pochettino if Antonio Conte leaves club. #SSN

垃圾國家 都係祖國好

我地請干爹地有無得諗
雖然佢套三中堅俾人睇串哂

好肉酸 跌多陣先

唔想再睇比狗打翼衛

似 76 去 napoli
Sarri 去軌
文仔去意大利又少左份工
講真屌屌 / 安歷基唔黎正常
不過市面都大把選擇
唔洗去到 arteta

Aubameyang - All 14 Goals & Assists for Arsenal

濕地 / 阿迪達 / Nagalsmann

3簡1，大家簡邊個

76好似唔係好啱Napoli

Nagalsmann
干地買唔到人會玩焦土

車狗轉會都嬲到焦土，唔敢想像阿狗會點

寧願搵椰子都唔想係迪達

兩個都不了

狗黎
爺爺無錢左咁多年都唔會咁做

nagalsmann黎既誘因好細

RAMSEY 出到聲話A8 未係時候做領隊

轉個頭個垃圾球會搵A8黎做

RAMSEY 走梗

其實每個領隊都係
達子都唔想整臭自己個朵

叫你偶像收購阿狗啦
咁咪唔使請達子

ok

3/1/2

爺爺先會咁忍得 比我教一定好似干地焦土

冇錢使都年年爭四

咁過黎阿狗教

有幾多個會真係服arteta

干地=爺爺少有私家g

咁留係鏝做住助教先，浸多兩，三年先

咁多位燈神幫幫手，燈下阿迪達黎唔到

冇人黎 要搵大sam

唔好黎囉 家陣我廠搵枝槍逼佢做咩

變返悶蛋足球

老老豆豆dc9岩踢
偏偏就不和買左mola達

1001迷雲